復合心切 OL遭「法師」呃13萬 交內衣褲起壇 被索分泌物揭騙局

復合心切 OL遭「法師」呃13萬
交內衣褲起壇 被索分泌物揭騙局

【本報訊】轉運法事騙局手法層出不窮，一名29歲女子與未婚夫分手後為求復合，竟誤信一名「法師」聲稱可以隔空進行和合法事，先後支付近20萬元，其間還被要求奉上短裙自拍相及陰液內褲等物件，事主其後察覺不妥報警，但最終仍未能取回全部款項。警方指去年底接獲相關報案，經調查後相信不涉刑事成份，列作「雜項事件」跟進。

記者：龔蕙芝 周子惇

何師傅聲稱可藉和合法事轉運，曾向女事主索取自拍照及內衣褲「作法」。

從事文職工作的29歲阿君（化名），與拍拖八年的未婚夫原定去年結婚，其後未婚夫出軌悔婚。她事後將經歷放上網上討論區，當中一位網友私下留言給她，聲稱可聯絡一個從事和合法事的師傅，或可挽回感情。

去年9月，阿君透過微信聯絡一名自稱姓何的師傅，雙方通訊約兩小時後，對方隨即要求相約見面，地點位於太古一個私人屋苑的停車場內，當時何在車廂內不斷提起性事，「就話其實你哋係咪性生活方面唔夾呀？男人都係要性㗎啦」。何經了解後聲稱可進行和合法事，指可令阿君與未婚夫復合，並且開價首場法事為13.4萬元，阿君求復合心切，一口答應。

女事主阿君向記者展示與何師傅的對話紀錄，對受騙感後悔。

試衫影相作「占卜」

相關新聞：「法師」任職永亨 促放蛇記者交相

何未過賬前，已特意提醒阿君，若銀行職員查問為何有巨款過賬，須訛稱與人合資買車。翌日過賬後，何指示她到時裝店「裝身」，「佢叫我一路試一路影畀佢睇，佢會占卜睇對方係咪鍾意呢一類型」。接連試了最少五套緊身衣後，何就選出一套，尺碼則要最大碼，「話將嗰套衫着喺個壇嘅公仔度，用個公仔去做法事」。阿君同日連同新買衣服、穿過的內衣褲及絲襪，在停車場一併交收。

何之後稱已完成法事，但阿君只收到短訊，從沒見過神壇，也不知法事過程，卻於半個月後，即10月初再付款做第二次法事，經議價後由13萬元減至6.1萬元，同樣阿君只收到短訊，根本無從得知實況。直至一個月後，何主動聯絡阿君追問，其時她已知與未婚夫復合無望，何仍加碼向她提出使用「陰法」，收費6萬多元，「佢話要攞我嘅分泌物去再吸引個男人返嚟，個分泌物要求係要我達到最高潮嘅時候取得。」阿君感可疑拒絕，何即改口以另尋其他女人代取「高潮分泌物」，阿君就更加肯定是騙局。

阿君展示轉賬收據，希望有助追討款項。

報警不獲受理

「我係問銀行借咗10萬蚊㗎，兩次法事用咗我全年人工。」阿君為損失20萬元耿耿於懷，去年底她聯絡何要求退款，起初何指可退回2.3萬元，經雙方討價還價，何終肯退回6.5萬元，阿君不甘受騙報警，最終不獲受理，還被前未婚夫獲悉後直斥其非，感到十分後悔，「我為咗一個唔知會唔會返嚟嘅男人使咗呢筆錢」。即使未必能討回13萬多元，阿君仍希望公開事件警惕他人，「唔好做呢啲嘢（挽回感情），要靠自己。」

jm9

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

望住張短裙相，再用條女有味底底打飛機
識玩!

香港最大騙徒集團 - 馮睎乾

睇相都幾肥美，識食

屌佢個臭西生出來既下一代一定好撚蠢

人蠢無藥醫

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

佢仲唔明點解自己俾人飛？

阿君仍希望公開事件警惕他人

阿君個下巴都好闊下

原來又窮又蠢